天琦一致裁定暴動罪不成立!!!!

正皮

一致裁定不成立！

NOW TV NEWS

from nowtv news 突發

屌

一項暴動罪成立
煽惑暴動罪不成立

有人煽惑愛贏國失敗

係入唔到煽惑咋 暴動照入到

暴動罪都要坐幾年

正皮不解釋

開心過頭睇漏左

三年啦

個topic 1999
食屎啦

樓豬

驗眼啦柒頭

未判砵蘭街暴動罪

算係咁啦都

樓主發放假消息誤導公眾

樓豬真係辣撚殺

樓主驗腦未

咪開心住，仲條襲警

政府上訴未？

如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2) 任何人參與暴動，即犯暴動罪─

(a) 一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b) 一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂─2013年第1號編輯修訂紀錄)

咁都炒車

被人拉咗之後先發生掟磚放火都可以入暴動罪 痴撚線

熱烈地...

準備坐十年

炒你老母臭車死波台狗
乜撚都炒車 咪撚叫討論區啦懵柒

垃圾樓主貼假新聞

五毛狗顧掂你個支那先啦

孫中山九泉之下表示當年自己瀨野都係走佬去日本費事比清狗玩死

原來成立

證明香港係有法治社會!
天琦好野! 香港英雄!香港國父!!!
暴動??
姐係話今次告唔下, 下一次天琦同本土派會再搞更進一步行動都未必有事呀!

dllm樓豬